露營用品 黃店推薦

又到秋天 係露營好時節
有無邊間又便又黃？
我想要煮食爐具

毅成好似都係黃
但有啲貴

backpacker

旺角先達有間7記，行到中間有間樓上店，忘記左叫咩名，我上次買鞋墊，幾好服務，而且我果款重要俾出面平D

毅成戶外用品

香港MG戶外軍事用品店

Lm

ig shop: meshi_with_grass

我會去幾間睇下 再同大家匯報

毅成都黃。。。

actioncampinghk同actionpandahk
兩個都係喺ig照打名就search 到

唔係咩？我睇香港編年史

毅成都嫌貴應該無咩邊間個價你睇得上嫁喎

但毅成係咪黃？上面巴打質疑我咁
我俾人炒咗 要慳住洗

鐘sir 沙木尼

係黃？

之前見鐘sir成日遊行

感謝 會搵一日去睇

店員係 老闆我唔清楚

搵唔到嘅

當住係先 如果你講到咁便嘅話

呢間賣靚野 儲下錢再去

係黃店？

IG都有唔少賣露營野既黃店
不過間間一賣就會賣同一款貨

Thx btw如果係黃唔駛隱藏 俾大家都知

廢事俾人話廣告啦

其實係咪同一個老闆？
有無link?

你要咩牌子咩裝先？
舖頭其實唔好幫襯老舖就得 多數藍紅同食水深

另外ig亦大把網店

不過我個人會推薦你去facebook啲二手買賣group

想要爐具
另外帳篷decathlon 係咪應該最便

買裝之前搞清楚自己用途係咩
始終個個brand定位唔同
做好research先去買就唔會買完又冇用又多件垃圾

例如你係行山去camp
咁cookset同tent都一定係輕量化最好
如果你係去沙灘鳩fing
啲野重啲冇咁compact都冇所謂

唔好買支那brand就得
例如firemaple, natural hike

貴少少都唔買大陸野 除非差好多

真心話
新手其實買二手野最好
因為如果你長玩嘅話，遲早都會想換裝
玩唔得耐嘅，又唔會用咁多錢
facebook啲露營二手谷好活躍的
有平有貴

有無group 名介紹？

唔覺佢平

草記

好似無咩爐具

Decathlon啲營太重 我覺得好快會棄
營建議睇下luxe呢個香港牌子 唔算輕 但真係幾襟用

爐具就冇乜所謂 唔買中國牌子就得
平平地都夠用 不過留意下你想用高山氣定邊爐氣
普通露營我建議邊爐氣 因為易買啲
我自己就爐用開soto 煲用開gsi

Thx我會mark down

金輝一定黃

會睇

你fb搵"露營二手" 應該都搵到唔少group
日日都有人放野 你唔介意嘅喺果度買仲好
尤其你未知自己係咪真係會長期露出

毅成真係唔平喎。。。

其實你買隻爐唔貴, 講緊差價都是幾十蚊, 不如你諗下買邊隻好過。

我都係一年三四次 之前跟frd 依家想整返套裝

我最緊要黃店 唔係蝗蟲牌子 最好就邊爐氣 防到風就最好

無自帶防風的, 除佐TRANGIA

好老實, 差唔多間間都有賣NATUREHIKE, 自己避開就OK

露營大師 仲有無邊啲爐嘅牌子係蝗國牌？

謝謝

咁撚重

唔好係ig shop買，你了解到佢地點入貨就知貴，旺角有幾間都黃，新仔玩kovea 👍🏿

露營達人有無試過同女仔去露營？最大問題係咪無廁所有無咩要注意 我識搭營 煮野食 一個人拎到30kg

你search 露營二手
有好幾個group

有
soto有幾款

唔防風的, 都要加風擋。

你去返郊野公園指定營區咪會有旱廁
新手咪撚周圍亂去
一來冇水源易出事
二來冇廁所周圍去處理唔好會好影響環境

多謝指點

防風架
st330 fusion
sod310 windmaster

呢啲全部防，唔洗風擋
我自己都係用呢兩款

其實有邊間唔貴
間間都貴過你自己上網買架啦

我個人就推薦去官方營區嘅

因為指定營區會有污水穴
好多人貪方便將啲湯呀食淨嘅嘢亂倒
倒落污水穴先唔會影響到生態

要用梘洗嘢都係拎去污水穴到洗

咁有D地方特別平既, 起碼佢一放出來就無哂啦。

我上次買咗幾個哈蜜瓜雪住第二朝食 勁正

有拎走啲皮

MG Military

好多污水穴都塞晒😭😭

都可以照倒
總好過直接倒落草同河
因為污水穴打咗石屎，始終唔會流出去鄰近嘅土壤

流晒出黎 好多黑色野

咁不安
我又冇試過

我用佐WINDMASTER >5年, 你試下大風果陣用

咁你講到trangia嗰隻基本上自帶風擋設計先叫防風嘅實冇得比架
耐風性強一般都好夠用
我自己就so far冇點試過大風到用唔到係香港
外國就唔知

去大帽山試下

旺角有間新縱橫，請問依間藍定黃